【武漢肺炎】大陸戲院被迫復工播舊片 高層抱怨：開了也沒生意

武漢肺炎在全球肆虐之際，大陸聲稱疫情已放緩，所以鼓勵民眾復工，又批准戲院重開。據大陸電影網站貓眼資料，上周五（20日）全國合共有486家影院復工，復工率4.28%，當日總票房僅得13,800元人民幣，而廣東38家影院、河南128家影院復工，票房都是0元。到上周六（21日）復工戲院上升至507間，全國當日票房31,000元人民幣，在「全國復工省份票房TOP5」中 ，廣東突破0收入，以55元票房打入第5位，慘不忍睹！

票房差，其實與沒新片上映有很大關係。
北京某發行公司高層王總向《蘋果》爆料，政府為刺激經濟，不斷鼓勵戲院復工營業，但民眾根本不肯入場。同時又因為票房太低，電影公司根本不肯讓新片上映，現時戲院全部都播舊片，包括《戰狼2》、《流浪地球》、《狼圖騰》、《中國合夥人》和《葉問4》，對觀眾來說根本欠缺吸引力，網民都埋怨怎會冒險入場看一部舊片。王總表示：「我們北京的戲院為甚麼還是關門，是因為明知開了也沒生意，只要政府未強迫重開，我們寧願等疫情真正過去再復工，因為戲院開門做生意，每日開銷花一筆，如果沒客人，院商賠得更慘。」

好快就會有一車車人去戲院睇戲。

遲早規定所有支那人每日最少入場睇一次

全國扮工

推多d優惠 鼓勵睇戲 鼓勵聚餐咪得 最好鼓勵班藍絲返去醫到變藍絲